[真•世界大戰] 鍾意有留陰定冇留陰嘅結衣？

正評 for有陰

負評 for 冇陰

來吧

率先負皮
係好難揀嘅情況之下始終鍾意成熟嘅結衣

冇陰

你D圖似
短髮vs長髮

冇啦梗係

係有 sor

係咁啱 都有一張短髮冇陰吖

心裏面你係諗住冇陰嘅

唔忍心負皮呀 你明唔明呀